【復仇】入嚟放低證據

Source: Twitter : Fight For Freedom. Stand With Hong Kong

「🚨BREAKING: A new UK parliamentary inquiry into alleged violations of human rights and humanitarian principles in Hong Kong is being launched TODAY🚨

✉️ Submit evidence:

📣Our press release:

係時候動用外國勢力啦
強姦毆打搶劫任何嘢都要放曬上去
當然唔好整假資料

推!

推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

唔係一早有晒成疊證據咩

10/10

救咗我個十連
證據唔會嫌多 幾多證據都唔夠香港人對狗嘅仇恨多

別讓真相沉低

英國幫我哋 我哋都要協助佢哋

今日審嗰單爆炸案

大家一齊幫手推 推到所有有證據嘅手足放低啲證據

冇錯一定要幫到手足

推

香港人唔好比狗有好覺瞓

upupupw

推推推

推到上熱門

推到上times

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

pushhh

好型

大家唔係想比呢啲咁嘅柒頭繼續食海底撈吓嘛?

推！

1

推爆佢啦好嗎？

123

一定要!

推呀推

推上熱門

twitter 手足可以retweet添不過有玩twitter應該都follow咗Fight For Freedom. Stand With Hong Kong

唔好放過啲狗

要把握仲可以自由上網嘅時間

大家要幫手推

沉緊啦

1/10

多謝巴打

[毋忘血債，每日都要推！] 警甴屠城罪行 少圖GIF (6.12-12.1)

我就係要呢啲.gif

big paeoesh

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

原來有大post, 咁我呢個post沉㡳都唔緊要

推呀 一人做少少

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

巴打推呢個仲好

戰線全開

Push

都推

多謝咁多位巴絲推post香港人唔好放棄

大家推埋呢兩個當做任